(分類撚)蕃茄係生果定蔬菜

蔬果

根據超市擺位應該係蔬菜

生菜...?

In the case of Nix v. Hedden, the U.S. Supreme Court ruled that tomatoes are vegetables, despite the botanical fact that tomatoes are fruits. According to the Concise Oxford Dictionary of Botany, a fruit is defined as "strictly, the ripened ovary of a plant and its contents.

番茄係屬於水果類

番茄本身算甜, 而比番茄酸既水果大把(如檸檬), 但點解無人講番茄做甜品呢?

因為佢有好多umami, 既係我地喺肉類搵到既鮮味, 所以番茄一向被當成鹹既食材來處理

可以生食都屬於生果類

多數用黎煮既就蔬菜
多數就咁食既就生果

生蔬類

蔬果類

蕃茄兩樣都得喎

生菜/甘藍/青瓜呢

美國農業部係計蔬菜 因為約定俗成

生果，因為有種子

生果

植物的果實

I go to school by bus

呢個係好有趣嘅case, go to school by bus 倒不如上google查下資料當學野，人地都係quote資料分享比大家

你知唔知咩係沙律